有冇人試過打豐胸針？有冇效？

Ig見到乜乜泰國豐胸針，幹細胞豐胸
前者要自己打，後者醫生打
價錢都差幾遠
有冇效同埋有冇副作用？？？

c

咩意思

用咗兩萬幾打幹細胞 過咗一個月就消得七七八八
前者我都想知

咪亂試

泰國豐胸針嗰啲好似激素嚟，唔好亂打

泰國豐胸針用後分享

已經有位絲打幫你試毒喇睇路啦